TSLA 止蝕圍爐區

屌你做人俾多少信念

正股⋯

放左一半